［集思廣益］有咩工係會成日去唔同地方出差？

最近諗緊有咩工適合自己
自問唔鐘意成日係同一個地方做野
發現有啲工成日需要出差
雖然好辛苦
不過份份都咁辛苦
搵份自己鐘意黎辛苦都好
所以想問下大家有咩工會不停出差

空姐

俾你快我6秒

雞

飛機師

電影

成日出差
好撚攰

都係攰架啦
寧願去唔同地方有唔同野做仲好

外賣仔

Vendor IT support
真係逐單case接 日日唔同地方做嘢
但係...

坐定定咪算
出差又唔會加人工
工作量又多過平時 為乜?

唔想一成不變
其實我係想係外國到做野 之後會經常出差
唔係想係香港

送貨